Bachelor of Medical Science - Forensic Science Major

in東大we trust

呢科已屌打埋大醫療科

醫學院汁素

遲多幾十年，成個法證事務部都係東大畢業

十年後係東大天下
Mark my words

東大精英

一睇就知精英
警隊/法醫都需要呢班人才